有咩 youtube頻道 好睇介紹?

上至天文 下至地理 講乜都得

老高

黃大謙 什麼意思

ming仔

之前有條講 魔戒 詳盡分析
不過 殘體

曉涵哥來了
X調查
蒟蒻講幹話
三更研究所
Kurzgesagt
有興趣再share

講埋Harry Potter 嗰個？

美食家王剛

蛋炒飯

twosetviolin

X調查係咪支那?

JFFT爆咸卡

睇你想睇咩先?
如果係輕鬆令人一笑既梗係 試當真

咩都睇

學嘢又好
搞笑又好

Mihk 同聲同氣

Youtube channel:

truTV (Impractical Jokers)
LockPickingLawyer (開鎖佬, 乜鳩都開到)
肌肉山山 (韓國整蠱)
classic tetris (俄羅斯方塊)
first we feast (Hot Ones - 叫明星上黎食辣雞翼)
八大電視娛樂百分百 (狼人殺)

飛夢 澳門channel 佢地已經做到好出位但冇咩人識 佢地有23條都不斷抽港共 中共水 反觀微辣 所以絕對值得G持

青蛙刀聖？雖然大陸但真心幾高汁

燒山 夠你睇成年明史勁詳細

kol100

港台 五夜講場

台灣youtuber 叉雞
d題材好得意有奇案同世界有趣既事
仲要支持香港

見佢用正體中文，唔清楚

Arho Sunny

試當真